溫哥華反送中大遊行討論區

地點：加拿大溫哥華中國駐溫哥華大使館
3380 Granville St, Vancouver, BC V6H 3K3
Granville Street 夾 W 16th Ave

時間：6-9 11 am PDT

六連

睡前一推，希望聽日見到大家

see you tmr

Vancouver咁多香港人唔知會有幾多人出呢

推推推

不了 香港行完都散咗 去黎托柒

聽日去支持速龍好過

多謝推post

小弟係維多利亞到住
啱啱黎加拿大無耐，最早一班車都只可以12點正到館前而家仲係碼頭
見唔到網上有幾多有關溫哥華反送中嘅資料
好怕去到已經散，今晚仲要趕翻去
但已經係身處國外唯一可以做到嘅嘢

屌我出咗門口，早講我黎車你啦

原來有游行

仆街溫哥華中國大使館開始多人！

屌你唔係唔黎下話

十二點都未會散 唔洗擔心

屌你聽到啲移民帶住幾個細路喺度解釋 有啲眼濕濕

以為外國會著黑色
聽人講你哋白色

London呢邊啱啱完咗 有成4千人
靠你哋接力啦 加油

毒毒一個黎，盡份綿力都好
坐緊25巴士

可唔可以唔唱今天我啊